理大講師暨九西立法會議員黃碧雲 你去左邊？

紅磡 作為你既選區
理大 作為你教書既地方
你作為九西議員同大學講師
請問你去左邊？ 可唔可以幫下手足
其實我地唔care區選 我地care每一位手足安全
#齊上齊落

分化撚 拉

如果真係做到野 個個有眼睇
難聽d講 咁好機會出黎拎下光環 又可以支持下班學生
點解唔做呢

沒有教職員站出黎 做下民選議員責任喇

黃碧雲同我地割左十世
仲話人分化撚？何來分化？

冇泛民 運動唔會堅持到今時今日啦 拉

咪玩喇
6月9 100萬人上街都唔撒回
冇612 點會有所謂暫緩
冇手足 冇勇武 冇和理非 冇文宣 etc 先堅持到今日
咁作為老師出黎支持下學生係咪都應份

你黨友都黎左喇 人地跨區架
你呢

Push

人地忙緊區選血債票償你就咪搞鳩人啦

碧雲邪神關鍵時候梗係要缺席啦

下???????????????????????????????

屌你老母原來弱智